我係共濟會會員，你問我答。

lm

可以介紹我入會嗎？

lm
想知入左會有咩得著

香港有幾多人係會然？
除左李嘉誠，仲有咩人係會然？
聚會地方係咪得雍仁會館？

諗到再問

咁你喺共濟會負責做d咩？

朕真係笑撚左 想問下你有咩回應

入嚟有咩用？

會費幾多

有無會員係見識少既窮毒撚 因為特別原因入到會

入完有咩做

入左共濟會會唔會提升財富

入去為咩?

入會有咩用

入去既目的係咩？

有冇party

kilogram ching

which lodge they introduced you to?

點入會，可唔可以invite我

ha ~

共濟會會長可唔可以一拳打爆林鄭？

-有冇regular gathering?
-會有committee？
-committee會負責搞活動比會員？
-明白make a good man better既理念，具體做過d咩/會有咩去achieve?
-入會資格係good character, 點樣measure/assess?
-會費幾多

有冇研究過光明會，如有可唔可以講啲特別野黎聽下
我記得光明會以前掘起係滲透入共濟會，再拉啲有財有勢有一技之長既人入會

有咩名人係個會員？

可以點樣殲滅共產黨

巴打唔好唔理我

有無咩 hidden agenda

kilogram
Ha~

邊個推薦你?

Brethren 都串錯

你覺得自己有咩原因，令到佢地邀請你？

你當初點入會

係咪真係諾亞方舟船票？
有邊啲國際性嘅企業係有關？

Lm

我咁問，因為我見有幾個人都話瞭解左之後覺得唔啱自己所以無入會，但個個都唔講個原因出呢

注意，未經高膠層許可，不得以任何形式透露任何有關組織資訊。

係細個跟父母信教
定係自己大個信教?

點睇反送中, 有無約埋一齊遊行, 有無用入面影響力要其他人幫手

傭人會館三分一的業權由香港共濟會雍仁會館信託人持有，餘下2/3則已經賣給新鴻基地產及郭炳聯

有無見過李嘉誠

咁有無飛天意粉神(即係非主流宗教)

有d咩情況會比人踢出會？
有無人試過rejoin?

傳聞光明會係共濟會最TOP果班人創立
跟住又邀返最TOP嘅人入(所以有人兩個會都係)

驚乜

咁代表入會要查你家宅？
品格又由邊個去評核？

共濟會有冇計過遊行係咪真係有103萬人同200萬人?
共濟會有冇咩使命？

我不死身，擁有龍胤，想知再講

咁入左會之後有咩得著？你又因為咩原因而入會？

你地會員只對送中條例有何睇法

Brother你好我係PM
你係星期六lodge嘅member?

Master Mason 通常可以一年內搞掂，不過香港通常都要兩至四年

正確，不過我唔係星期六lodge呀
Also I'm not an active guy for 1KC

1.想問 會唔會吹水同吹開d咩
2.Be a better man 係點定義

有冇會員福利

同我之前聽嘅唔同

1）有咩令你想入會？

2）每月聯誼會傾/早d咩？

我大學時期開始一直對呢個組織好好奇

3）爬完文，若我無理解錯，只需要有現有會員主觀地覺得你適合就可以？

喺youtube 嘅神秘學channel ，有一集訪問一位自稱共濟會會員

另問，你grade 幾？

你作用係交會費

老豆係就話自己係

想睇介指

唔係好識英文，可唔可以推薦我入會呢？

點解入既條件一定要有宗教信仰
明明入到去唔比講宗教

香港分會地址係咩？

馬會會員

樓主講個堆嘢 上年新聞有講

唔覺得神秘 有錢人嘅club 至在happy
又唔傾政治 宗教 生意上交流都唔知有冇
同救世軍 小童群益會 差唔多
樓主先覺得威威要post
同ae黑卡post 異曲同工之妙

香港同英國唔興

代答：堅尼地道1號

你共濟會會員
可唔可以幫下香港?

做慈善係點做法? 點解你哋做慈善好似做得咁神秘嘅? 定係你哋匿名捐錢?

你係咪入左會未夠3年?

如果真係洩露左啲暗號，咁會點，會踢出會？

你係高登果個kilogram?

Kilogram巴打 請受小弟一拜
當年無你 我都入唔到大學

請問三個級別既會員有咩唔同既權利義務？

係咪真係有事相求就一定有人幫拖？
如果係示威現場認到有件白衫差佬係會員會唔會表明身份相認？

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

我見FB IG 有啲外國嘅lodge會開public嘅帳號，即係某程度上個會係默許部分資訊/口號向公眾宣傳?

你係咪高登成日：哈~ 個位user?

有沒因共濟會而得到任何財富？
或機會？或特別通道？

退離共濟會，會不會失去任何福利？

信宗教係咪任何宗教，
共產主義信仰算唔算？

代答：係有一定程度嘅關係，早幾年有論文寫過，Scouting & Freemasonry

當年童軍CC係共濟會Irish Constitution高層

感覺好垃圾 咩都唔做得

同普通教會有咩唔同都係識多d人咁

咁呢個會做過啲咩，令你可以成為一個better me？

係Member都應該要開會

Officers有ceremonial duties所以唔可以miss太多meetings

你點肯定你個會係真共濟會？

個會華人同鬼佬比例點？
開會用英文傾計？
搞活動探醫院用咩排頭出黎？

信佛得唔得？
定係一定要西方宗教？

樓主係咪高登個kilogram

冇女會員點搞性儀式?

會唔會同會員扑野

入會儀式係咪要除衫？

喂 阿哥作野都有個譜
睇到#29已經唔想追
咁辛苦做完資料搜集就咁完左

This post.....

一條好簡單問題

麻煩你對港共表態

連登唔歡迎唔表態嘅人例如達哥

quote撚夠未呀屌

點解要用暗號溝通？

你覺得一定要係有神論者合理嗎？

送副卡比我ok?

留名

共濟會多唔多廢老／藍絲

覺唔覺得唔講政治好虛偽

照G.A.O.T.U.個講法佛教係咪都唔入得

係咁cheap

好奇
男人老狗 一齊傾啲乜嘢?
教會男人小組都冇嘢傾啦， 一堆男人傾到啲乜?
有冇一啲特別話題?

小童群益會

點睇共產黨？

幫手釋放被捕示威者Ok?

會唔會有d淫亂派對?

點解要有神論者 先可以入會

會費通常分兩part：Hall membership同Lodge membership
加埋一萬樓下一年

每年正式會費+捐獻幾多

之前喺fb見到 有個網民同卓飛講 佢俾人說佢入會 佢唔肯入 就俾人唔知講咗啲咩洗咗佢腦 返到屋企之後俾老婆拍返醒佢

樓主 有冇聽過啲咁嘅手段?

一年一萬十年十萬好過開教會

拎隻戒指黎睇下

唔係會員，只係入過雍仁食過飯
唔止我一個既，仲有其他人一齊，不過應該都叫做同過共濟係東亞最大個個係雍仁食過飯，聽過下佢介紹香港共濟

外國係點我唔知，但香港個個我覺得好健康，唔係想像中咁
有機會加入但覺得會費幾貴最後無，我知好多人覺得膠

最後只係想問，如果樓主第日生仔會唔會叫佢入？
同埋請誠實答，開post最major個個原因係虛榮定有心想普及個會？

睇完你留言後
個會對社會完全冇貢獻
只係個有錢人俱樂部
俾你識下D有錢人

每年少一萬,乜都唔做得又冇task,be a better man?笑撚死,好pretentious,仲鳩過mensa

煙幕個堆 做事個班 樓主未夠班

ha~
.

菜芯傑係咪會員

高登Kilogram大大？

屌你老味 你個機構反送中修例都冇聯署
仲要問乜嘢高見

仆你個街 仲要講be a Better Man

連政治都唔講得?
意思係同咩人唔講先?
政治有時同道德有關係㗎喎
乜都唔理 點做better person 呀

成班中2病畀人呃會費 自命不凡

每年俾咁多會費
共濟會有冇圖書館睇下12-3世紀啲古老藏書j下
樓主唔好skip我問題

巴打我同朋友試過直接問一個疑似係共濟會會員嘅朋友係唔係會員，結果佢無直接答我哋問題同時轉左另一個話題，咁係意味著啲咩呢？

習近平係咪會員

李嘉誠呢d level 既人點解要入會?

另外入左會會唔會有咩downside ? 有無d 戒條要守?

歧視窮撚

共濟會有冇靚仔

求其係網上DL張圖再痴落張卡片度, 好多人都做到
共濟會使撚卡
城中知名人士已有入會資格

好似要玩69

你係咪高登個kilogram?

所以我覺得可以幫樓豬unlock

係咪要有大學學位先入得？

關唔關(((猶太人)))事?

hey...

屌 平時做義工 捐錢 小恩小惠
到依家香港大是大非果陣 就反問有咩高見
有撚用咩你

點解開會唔可以用中文

喺倫敦總會
60 Great Queen Street

共濟會呢個名唔係講緊裡面嘅會員要同舟共濟咩？甘點解有會員破產會踢佢出會？
唔講政冶唔傾生意 除左可以有張卡同可以入去食飯外 仲有啲咩用？
帶番個頭盔先 我未研究過共濟會呢個組織 純粹係以佢字面意思去分析同問自己諗緊嘅野

咁又真係唔算好friend

但當時睇過有啲資料你哋遇到呢啲情況會有一定嘅答法，我哋咪即管試下問囉。

共濟會同連登有乜分別？你覺得邊個好d?

有無見到大陸人/新香港人member?

野野要飛去倫敦睇書 仲點進修做個better man

毒撚入會係咪識唔到人
入得會都係有錢人/ 專業人士
做m記入唔入到會

有冇號召會員出黎幫手遊行

中國真係好勁連你地都滲入唔到

Kilogram, 肯德基家鄉雞
Why?

你同你D會員點睇網上咁多陰謀論對你地既指控，例如影子政府、巴結財團去控制世界之類，好多係咪都係一笑置之？

我覺得真係有料嘅唔使上連登開po打飛機囉

不如你入我個會我每月同你開下會

每次開會開幾耐邊個主持個會？
主持人英文要好好？

好慘樓主已經開始飛問題

一個你問我答post即將收皮既預兆

唔可以討論宗教同必須要有宗教信仰係因為有啲宗教唔承認第二啲神既存在，而必須有宗教信仰係因為要有一條道德底線係度，約束自己

舊登個kilogram？

董建華係咪會員

飯前飯後傾開偈會唔會講高登連登啲無聊話題?

雖然話會規寫明不提政教、多行善，但係假如全球比一啲政教大事籠罩 (例如經濟大衰退，例如最近香港既由政治引申出黎既人權問題，世界性既難民人權問題)，你地會唔會商討 / 出手睇下點幫助? 我意思唔係個啲乜乜同樂日乜乜探訪，而係對準問題核心，例如事實上係人民同政權上既衝突，就會用你地既方法去促進人民同政權既溝通之類?

我係白卡會員

笑左

搞到我仲咁好心機追晒po先問，費時重複

開會有咩講？ 點解要開會？

孫文係咪會員？

入會後有冇發現有啲理念同自己宗教有相沖？

點樣be a better man? （唔入會都想知下背後理念）

升級有咩用？個個會員都會追求升級？

係咪物理教授果個Kilogram
Ha~

巴打係咪以前教al physics㗎

睇左netflix 果套

佢地好似自己都形容共濟會 係大男人用黎滿足自己的遊戲

係咪？

點解一個慈善組織要懶神秘整暗號同儀式？
同埋見到會令人有惻隱呢種感覺嘅事，例如手無寸鐵嘅學生俾差佬打你地會有咩睇法？會唔會討論？
可能我唔了解呢個會嘅運作 但係咁多野都唔講得淨係定期捐下錢就可以be a better man?

會唔會有人入會為左networking?

Kilogram 大把masonic gifts

Taobao

仲有冇教人物理

有冇踢爆過假共濟會？
你地會點阻止其他人盜用你地名義做野？

講就講左你入去有咩用

但個問題係
你唔入都做到你講個3樣野
咁點解你要入？ 同埋入共濟會同入其他慈善組織有乜分別？

樓主，
點解佢想你低調啲

如果有冒犯你唔好意思
但我覺得
呢啲會只係比啲上流人士自high嘅地方
香港就嚟玩完
但唔講政治有乜用
冇錯，一講就會傷和氣
但唔係都應該比對方知道大家點諗

利申：多年教徒，教會都唔會講呢啲，因為驚分化，不過自己都會同圍內弟兄姊妹講政治，大家都會岀嚟

有咩秘聞

你提到，最簡單嘅指標就係行善，咁你想改變嘅係咩？
如果無目標咁改變，咁係咪姐係單純贖罪卷？同香港人捐錢一樣心理？
承上，如果想改變某種現象/幫更多啲人，點解唔會傾政治，唔用影響力去做更多啲事？

定其實入左會先係篩選階段(呢條問題去左陰謀論，我會咁講只係我認為無可能潔淨到聖人一樣，例子:打住幫小朋友嘅旗號去孌童)

大家出post話自己係火星人你問我答應該都會有一堆人問問題

點解女人唔入得?
樓主咩宗教?

印象中係咪長頸鹿icon 高登少有高汁會然

AE黑卡應該威好多

Wikipedia大師

其他男會員會唔會叫雞？

樓主我仲等緊你答

我見我呢個reply既正皮多過晒你每次答問題既reply，我諗好多巴打都等緊你答呢個問題，大家好想知

如果唔信一個既有嘅宗教 但係覺得有人之上有supernature呢

香港有幾多個lodge?同埋直屬英國𠴱邊定係點？

睇完覺得個會都幾廢

點睇 Eyes Wide Shut 呢套戲

【 突發】點解要搞627？

可唔可以消滅共產黨

唔使講咁多 外國共濟會先係有料

睇完之後 覺得似毒撚圍內一齊打飛機多啲

個會應該唔廢
係樓主答啲維基都有既料

比d電影呀game呀故仔神化左姐

會費交幾多？

親人在住院期間，收到共濟會的白色熊仔， 其中一隻腳板底有個會徽。

其實多社會名流入既會廢極有限，就算係做慈善
英國皇室都主力做慈善，不過我唔會用廢黎形容
只係樓主回答問題時明顯有所避忌，所以感覺好唔實在，好似好虛咁女月

好人好姐攪慈善點解要搞到咁神秘，中二會？

想睇alex巴講多啲

慈善係煙幕姐

共濟會有咩長遠目標？例如:世界和平？唔再有窮人？
成班精英坐埋一齊，有無諗過改變下香港環境？

【 突發】點解要搞627？(重開)

How to become a better man

你係咪高登嗰個kilogram

be a better man 會唔會太抽像
有無例子？
係咪開會同啲會然講今日扶呀婆過馬路

樓主咁認真打咁多野決定正皮你

禁你地開會係傾乜？做乜？

以為你係高登成日抖 ha~ 果個巴打

有人話你作用係交會費你有咩回應？

正視聽

★私隱專員：要求將有關網絡欺凌警員的文件及圖片移除，有營運商說已經做了

哩個post我都覺得重要
麻煩大家唔好靠晒連仔!要幫佢手拆彈

btw各位幫手推返其他post

好似跳左，推下先

幫手遊行先啦

以前成日睇你高登出嘅physics post ， ha～

坐過監入唔入到會？
定好似議員資格咁，睇係咪衰刑事？

信有神同be a better man有咩關係？

Hkg

你話入左會增加好多歷史知識，例如係乜野？難道係連書都冇既野？

歷史上，共濟會有無做過一D影響世界嘅大事?

首先多謝巴打分享，對呢類topic一直好有興趣

幾條問題請教巴打：
1） 點解一定要有宗教信仰先可以入會？如果我拜關二哥，算唔算信仰？
2） 共濟會入面有無分黨派？
3） 犯過法的人（假設出發點係正確）可唔可以入會？

【 突發】點解要搞627？(重開)

請各位關注社會議題

你係呢個post到有冇講過大話？
有冇得到內幕消息而獲利？（物質/非物質）
儀式唔講得嘅原因，除左係明文規定唔得，同社會道德標準有冇關？
希望樓主會見到

//根據有紀錄的歷史，共濟會起源於300多年前的英國，本身由石匠工會演化成的聯誼組織。//
香港潮汕同鄉會？

Just like football club. If you think it through, just a place for some to feel they are better than others.

Guys, the real meaning of life, is to actually do things to make our world a better place for all.

If you are indeed a better man, I'm sure you will figure out what to do. And it's probably not ceremony each month. No offense to any club.

點睇youtube 老高對共濟會既解說？
佢講到好似社會精英 被選中既人先加入到咁

點睇蜥蜴人同埋點樣理解蓋亞由第三維度嘗試提昇上第五維度？

光明會存在嗎？

想問下巴打加入咗之後會唔會有啲道德規範之類嘅嘢？
即係可唔可以食煙飲酒講粗口之類嗰啲

覺唔覺要求會員學習 how to be a better person
呢件事本身已經唔合乎道德

樓主開post個目的係咩

捐錢=be a better man？

好戇鳩
唔講政治同better man無緣
飛機文
有得入都唔會入
樓豬花時間留意香港未來好過啦better man

某宗教人士會唔會加入?例如基督教猶太教

自己追post

雖然共濟會唔講宗教，但會唔會探討靈界？

會唔會有裸體面具派對?
好似寇比力克套戲咁

之前某個post聽你講過

行善探老人家小朋友做義工平常人都可以做，
想知平常人做善事、睇書提升文化道德同共濟會分別在於邊道？
如果一樣，有咩吸引樓主入會（追曬post但想知仲有無其他原因）

共濟會嘅提款機24h

你知唔知螺旋樓梯個秘密？

為咩上連登開post

睇落做低級會員好似好戇鳩咁
女都識唔到淨係一班中二傻鳩係到互含
不如返教會食耶西淫娃算

樓主真係唔好介意我咁講
上連登跟住又開個你問我答
好better man咩

就咁追post 我淨係見到你成日話better Man打J
淨係隨便噏話傾下閒偈、做下慈善活動
好流好求其

共濟會本身啲儀式有咩特別點解唔可以透露
共濟會本身需要保持神秘？
你咁樣開post又會唔會違背呢？

會員聚會果陣同湯告老師果套“大開眼界”分別大唔大？

入左會會否覺得自己高人一等？始終門檻也高。
另外其實你們平時會以甚麼形式做慈善？如何make the world a better place?
去到外國有否特別禮遇？如遇到困難能不能要求當地共濟會幫忙？
開會內容會不會很離地或只紙上談兵？
入會後也沒有失望？

我個人覺得啦，睇完你reply 我好慶幸當初無入會。

承認自己係某程度上既虛榮，享受大家既目光，呢樣野本身係無問題。有自豪既野咪虛榮下，so what?
肯面對自己，知恥近乎勇，呢個先係 be a better man既根本。

決定入會前必定有了解過個會，而香港呢個根本只係一個好健康既讀書會，最多比你話讀書之餘有d SIG咁。
唔係家族因素而又要比錢入個咁既讀書會既，多多少少都係因為個名，同埋入面既人脈。至於你係多定係少，我廢事講。
我唔知你拎咩野叫” 同類型會 “ 黎比較之後可以得出一個讀書會都要咁多會費可以叫做唔貴。印象中你係拎HKJC 黎比，咁除左虛榮同個名響之外真係唔知同JC咩可比之處。
加埋個post d reply大家有眼睇，我唔再comment了。

一個自稱都入左幾年會既人，薰陶完幾年都唔能夠直面自己既缺點。要拎其他莫名奇妙既原因黎掩飾自己既虛榮，我好難相信個be a better man既目標係成功既。
就算有成功既例子，都係個人修為大於機構助力，去到邊都會成功。

係咁多，祝你 be a better man.

可唔可以向老婆表明自己是會員

On9 共產主義係有神論，唔係邊有習大大

講完了，佢終於肯覆我

樓主講既「儀式」係一套共濟會獨特禮儀，定係有超自然原素個d

屌你老味你班連登仔
掛住睇呢個post 同睇閪圖
你知唔知你哋畀人騎劫咗

共濟會係咪背後操縱緊世界各國政權？

即係鬼佬黑社會啦，見面要對詩

同意
所謂be a better man, 做charity
但好多人既悲劇都係由於國家/地方施政/管治問題。
唔講得政治去改善社伯，但又做charity即話只係治標
咁同圍圍為，滿足自己心靈有咩分別

個會強調做個高品格嘅人，又鼓勵會員公開講呢個會，咁點解要搞到神神祕祕咁
用暗號係為咗隱藏啲咩唔比人知？
做善事唔入會都做得，比咁多錢入去捐錢比其他機構，咁樣個人better啲？

做左成員有冇得無條件移民去歐美國家

ching 屌打
睇住佢唔敢覆你都幾好笑
可能睇完呢個cm即刻爭住覆

同撒旦教有冇關係?如果有，點吸引普通基督教人士加入?猶太人見到基督教會唔會面阻阻

大家買隻再開post

想問下d會員其實係咪做到？定係諗住黎拉下關係？

林鄭暫緩送中條例，係咪共濟會做的？

多謝樓主肯覆
最尾個條問題，即係唔講得純粹係by rules 唔講得？

祟拜中共係咪立即ban

講唔講得裡面d人嘅宗教比例？
同埋有乜特別宗教？

Btw, 女人點樣be A better man?

有d咩奇怪活動?行為之類
你地獨有同其他宗教團體好唔同
會員違規會點?什至背叛組織會點?

共濟會可唔可以幫下香港

同光明會係咪真係有關聯？

首先,你確認樓主係?
然後,同香港有咩關?

哦, tie 呢?

係咪Ken Chan終於過來連登

咪撚再quote啦屌
睇撚死人咩

大家一場巴打唔好咁客氣
我掃落見唔少巴打都同我差不多睇法

我只係咁啱叫做有了解過下，可以有系統啲咁覆佢姐

屌 唔撚係高登個kilogram來嘅

咁開會有咩用，傾下殺邊個改變世界？

唔講得政治咁有趣？
但以行善為宗旨嘅話，見到有人被極權政府欺壓，會唔會出手相助？

?

好似賣保險咁

問下者 各有各做 可能有反共既共濟會會員 幫手一齊反

Quote夠#1 未
你唔quote任何野就係覆緊樓主架啦，煩唔煩

你話好多野唔可以透露，想問下萬一透露咗會點？係踢出會定...

公然洩露組織機密，very good~

阻阻你

【 突發】點解要搞627？(重開)

多謝各位關注社會議題

張member card無實際用途

使唔使好靚仔。

共產主義都合理過共濟會
成班吸乾人錢之後話行善，真係笑左

好奇大家點解信樓主
開個你問我答就Work

唔爭在爆埋winnie

無女成員？

因爲唔信果d唔會入黎羅
唔信又何必浪費時間？
利申：信

追多一分鐘好去睇626 627有咩注意

做共濟會會員有咩用

樓主唔答

呢樣就真係古古怪怪
明明美國總統好多界都係共濟會㗎啦
仲要美國周圍都有共濟會建築物 點解唔講得政治 佢嘅存在本身就係政治

ha~最近有無食咩好野

Ken chan真係你嚟？

btw樓豬真係好撚豬

樓主會唔會就有關理念呢方面嘅問題講講意見

係....

入會後，最重要的兩條會規是不可講政治、不可講宗教，「因為呢兩樣一講就嗌交，嗌唔完。生意都唔應該傾，入會只係想happy」。

堅?

咁咪姐係冇撚用囉

假設真係信到中共係神咁，咁係咪唔符合good man/自由/平等 既條件

me too

仲有有自助餐食

其實想知共濟會可以睇netflix套紀錄片
無乜咁神秘嘅嘢

請唔好亂答了。

Knights Templar (KT) Full Regalia Pack
咁撚型都有

成件事根本天馬行空又治標唔治本
例如當係xmen first class入面咁，你明知有個變種人操控咗隻遊艇，諗住去古巴挑起美蘇交戰，引發核戰，但又本住「不論政治」嘅理念，唔會出手阻止/避免（利用會員係各行各業嘅影響力）
啱，你個組織係個咁唔影響世界運作嘅情況之下，當然唔會有人想侵入去做高層再利用個組織喇，所以個組織先維持到咁耐(幾百年？）
但又講到要be a better man，用返上面例子，即係要等戰爭爆發之後，個會先組織下送糧送水去災區行動（甚至更low level）
得罪講句，咁咪仲無謂過中學大學啲讀書同好會

叻仔，唔差在答埋啦，HKJC點解會係你心目中係同類型會呢？

因為會有班人一齊刨馬經，算係一齊睇深奧術語開會？
成班佬一齊屌潘頓又跑假好有brotherhood ?
定係真心好覺得馬會係慈善機構好有益社會？
定係入完馬會可以 be a better man ?

會規講明唔俾傾政治

你知唔知死神係好鍾意食蘋果？

Agree

你地有冇用暗網交流資訊？

照你咁講 所信嘅一定要係擬人化 好似你所講G.A.O.T.U.
咁如果我信嘅係 一切(包括創造者)都有一個最終起源
而佢係人類未能觀測 甚至乎可能無意識 類似奇點 咁又點計

講唔講得粗口
返教會唔撚比講粗口

樓主講黎講去三幅屁
至在happy大把club揀啦
另外有心做慈善其實唔洗入會都會做

無生意交流都明 但其他兩樣都唔比討論
會唔會太悶

所以樓主，人地問你有咩得著除咗擴闊圈子同be a better man之外仲有咩？ 因為依啲得著學樓上話齋 入好多慈善機構都做到依個效果

咁除咗張卡之外仲有啲咩得著係unique 啲架

唔係滲入唔到 係中國境內冇合資格會員

入面見過至窮嘅人係點？

老老實實，如果全部離地中產/富人， 喺個高嘅同溫層入面，做善事都係得個做字，會唔會其實無法真正知道民間疾苦？

您係舊登既kilo兄嗎 如果係既，都估到kilo兄唔係一般人哈

3) 品格高尚 (Good Character)

你識得嘅會員入面係咪個個都good character

我想要，可唔可以寄一隻俾我？
寄順豐智能櫃，你俾戶口我入返錢俾你？

我弱智咖，算唔算幫緊窮/病人？

可唔可以講d關於共濟會戒指嘅嘢？
例如係咪只有部分會員先會有戒指？
戒指有冇特別意義？
有冇戒指相可以睇？
多謝解惑

得罪共濟會有咩後果

共濟會同教會有咩分別？

係咪全球嘅hall都可以隨時入去參觀？去過邊啲，同埋覺得邊間最靚？

咁唔信可以點？
駛唔駛買個測謊機黎測下？
定將成個post 印晒出黎sd 去人地總部到驗証？
唔信咪負評上一頁咪算。

仲以為真係好似刺客教條兩大秘密組織
滲透世界各國,各行業階層組織團體機構
暗中影響緊成個世界,牽涉好多大事件但冇人知
睇左陣個POST假設係真既
只覺得一班柒頭著下靚衫係度打飛機
以為自己好有學識好高尚好有錢好撚型咁

係咪有特製既卡牌遊戲同會員玩？

幾時再開？
我想去睇下有咩會員

姐係 唔同Lodge會有唔同特色？

一定要有宗教？其他宗教立場得唔得？
一個Apathetic Agmostic Deist得唔得？

同問樓主e 條問題，無見你答。
係而家，共濟會係比較（舊時）易入。

咁樣會唔會有舊時歷史的內幕？

加入後 對你泥講同你expect想得到既有無分別

。

香港有冇共濟會會員係golden dawn嘅人🤔

你係高登kilogram ???

係咪對裝修有要求

照要
俾個戶口我？
寄智能櫃唔該

睇咗Netflix套docu
入面幾明顯坦白地指Masonic Charitable Foundation啲錢留嚟幫自己人多
你點睇？

btw 你屋企人點睇你入咗共濟會？

點睇當年Willian Morgan事件?

好似入來無咩特別咁
外間講到神神秘秘咁
咪都係普通組織一個

咁你講到共濟會的儀式同暗號同身分咁神秘。
如果我係普通人，買齊有你地野的道具，係網到整埋張假的黑卡出黎。
然後亂咁指人係會員，再作埋暗號同儀式。亂鳩咁講。
你地會點？

又唔傾政治，又唔傾宗教，又話唔傾生意
咁開會幾廿個男人面對面有咩講？

無了解過 純粹追post

- 涉唔涉及性/毒？
- 會費係每個人一樣？有無話高lv d 要比多啲？
- 捐錢除左捐比其他機構，會唔會捐返比自己個會？
- 上面講唔同lodge for 唔同人/獨特既人？有無例子
- 你話若果犯會規，以家係會踢出會，咁之前係點處理？
- 踢左出會之後會唔會秋後算賬 ?

😏

所有組織表面都係咁上下啦
內裡有咩特別野玩唔通佢地又會講咩

不過點都冇d 陰毛論講到咁誇張係岩既

共濟會暗號及儀式有咩特別
點解唔講得

有冇限要捐幾多 比咩charity

"今日我地傾下，hello kitty點解冇口"

你覺得兄弟會入邊既凝聚力係咪真係咁利害
定其實都係樹大有枯支 同一間公司或者 教會無分別

愛爾蘭有分支？
如果入到香港分支，會唔會識到 外國分支的人？

真心想知具體係傾乜 話每個月都要開會咁

兄弟幫返兄弟，自私呀嘛。

加上你個會有入會門檻咪貧富懸殊囉。

抑或Be a better man可以容許自私嘅行為？

真心想知，

唔傾政治、宗教、生意，

加上基於Good Character唔傾黃賭毒，

開會內容會傾啲咩？

你講的係你地（共濟會內部）分析一個人係唔係會員。
我講的係，利用你地共濟會會員的身分，去得到某種利益。（對外）
例如你地唔可以講政治咁，我用共濟會的身分，去加入支持港獨咁。再加上似是而非的身分證明的野（掏寶買的戒指/ 網上dl 圖整的黑卡etc ) 。
咁你地會點？

開會係傾啲咩

再邪惡咁用，我用世間的人唔了解你地組織的真實。
作封信去威脅普通商家去拎利益會點？

（純討論，無諗亦唔會實行，不過我諗每樣野都諗最邪惡的野先）

你喺高登都係同名

樓主應該非富則貴

有無聽過一個教（會？）叫錫安教會？
佢地一直講freemason 係幾咁神秘的組織。

你地的會會唔會對佢有咩表示？

p chan

係呀，任何會都可以。
不過好多人一聽共濟會/光明會會嚇親。
然後咪易郁手。

Ken Chan
自膠記錯咗

急得滯，未load 晒就sd 。

個教（會？） 做晒我所講的野

可唔可以話 共濟會嘅獨特之處係

全世界最歷史悠久嘅眾籌慈善機構

繼而再推落去佢嘅賣點就係多錢

如果係咁都幾好！巴打加油！

想問多少少，假設有Brethren唔夠錢交會費，

共濟會會用錢幫佢定踢佢出會？

如果幫，一定唔會幫唔到架

咩叫ha~啊

有無啲實際，公開嘅大型慈善捐獻可以分享下？

Given that 升級儀式同交流暗號都係禁忌

thanks ching 就第三條想再問
- 會唔會有突如其來既巨款？
- 邊個去負責處理fund既款項？
- 會唔會公開/有個定其報告report 返d fund 用左係邊/點用比會員知？

- 另外有無話階級觀念好重？有無試過比人命令你做野？

教材可唔可以share?

Degree 先入得？
濕鳩top up 呢

樓主係咪高登個kilogram?

唔係我要點捐比共濟會

而係共濟會有咁大筆錢 有無做過啲好大型嘅援助，

譬如天災捐緊急物資個啲，或者個5mil點確保幫到人？

我覺得以前入共濟會真係有可能會令財富增值
以前資訊唔流通
同個 senior 嗲兩咀都好有可能得到外界冇既資訊
正所謂資訊就是財富
但今時今日資訊爆炸既年代
除非 d senior 兜口兜面講個 number 你知
或冒死講 d 講完會入去坐幾碌既料比你架姐
唔係既話真係齋吹水多

但我睇共濟會只係一個每個月呃老婆個會開到十一點其實成班九點散會齊齊去屌閪既秘物組織

信佛入唔入得

既然大家free and equal 點解仲要有階級制？待遇有咩唔同？

都係圍內打下飛機

有冇錢唔係入會門檻 冇錢有冇會費subsidy

你係舊登嗰個kilogram？

要簽約？

想問下無信任何教，但相信呢個世界係有神，入唔入得會？

知唔知有冇中國成員

堅尼地道一號有咩食 好唔好食咁

你咁樣唔算係講政治咩？

我覺得開post絕對唔似以証視聽，仲要hide comment 驚死CD-ROM睇到

你認左你講政治

定係自己係出面講係冇問題 但係唔可以同會員討論?

仆街睇左個post 成個鐘，樓主真係反效果
結論：
Fucking wasted my time

如果有人帶入唔入得去食野

300周年

自

俾你咁講一講好傳銷feel

其實我唔明咁多人想屌死樓主同個會係咩心態
係咪因為同想像中太大落差 以為係推倒共產黨嘅白武士但又唔係所以失望

好多brotherhood都係有啲自己獨特文化同儀式自high㗎啦
即係球迷會都有自己會歌，chant，攞歷史打j
抽離嚟睇係meaningless 嘅
上面樓主都quote過佢地自我介紹話freemason就係個hobby
咁又係幾似hobby
由我角度睇的確係幾廢 但你理得人 人地enjoy

而且我唔明有啲人要將道德要求無限推到極端
做下慈善又要屌
打仗根源係因為政府軍人甚至其他原因
你唔叫無國界醫生拎槍打仗
人地就係個廢老太極班
唔係精英運動員訓練班
兩樣都可以提升運動能力 只係效果差天共地
good man 嘅attribute 亦唔止一樣
樓主都話，有人私底下都會傾politics
又唔係禁止你傾同參與政治
我唸入面都會有人參與 只係投入程度唔同咁解

講到錢就更嘥鳩氣 同課金遊戲一樣 人地俾得起，吹咩
連登仔50k月薪 10k一年真係多

我諗樓主將freemasonry同hkjc比
係因為佢地客觀上係會員制
亦都有networking好處
其他猜測真係put words in other's mouth

總括嚟講就係個hobby
廢係廢 樓主都認
但追住屌真係唔知做乜

有啲人為咗虛榮感而炫耀身份
都有啲人為咗虛榮感而搶口搵交嗌
打和啦super

破功添

追到一半睇到躁
忍唔住要覆post
巴打仲未瞓/咁早起身嘅？
嚮外國？

歐洲撚 揼緊thesis

因為樓主除咗講be a better man之外太少特別野講到 大佬依啲野其實都一早知
問題係咁真係有好多人對依個會認識太少
有啲人淨係透過陰謀論知依個會
咁去judge下，攞其他野同佢比有咩問題呢？

世事都被你看透了 俾你講到完全無討論空間

Cs

咩會？

taught master
我個科算專業科
冇mphil
phd好少

Ken Chan 祝福
利申 冇補過你

thanks

巴打係教Phy果個Ken Chan?

Kilogram 你係咪以前高登的kilogram ?

終於追完post
感謝樓主開咗依個post俾大家去討論一個人生態度 “how to make a good man better”

ching你有冇女朋友定已婚?

普通連登仔都可以啦

Ken Chan

Ken Chan, 而家d 小朋友應該唔識你了

慈善成咁

響我心目中巴打重神秘過共濟會
到宜家都唔明點解啲廣告會用公仔而唔係出真樣

有幸上過Ken Chan Live, 問過書同在廁所和Ken Chan 一齊痾過尿

點解可以神秘到，問書出現過咁多次，都無同學將你合照擺上網？

個下笑到仆街，同埋無啦啦響度唱「我太強」

會員間會唔會有是非/排斥某啲人？

呀，我知你哋係咩啦咁
一班唯靈同古鎮煌個個月聚首食完飯找零捐落個7仔箱度，並約定啲手勢表情

乜ken chan有live咩？
我宜家先知

唔合符，當個老師冇政府頒既資格嗰陣。

問番共濟會的問題。據我所知Ken Chan 應該結左婚，咁老婆同仔女都自動會係共濟會會員？

有，老屎忽先知Ken Chan 教過遵理同自己開過一間補習社

仲有車錶金筆同拍賣藝術品
小眾遊艇特別紅酒

我十幾年前補佢
果陣已經響英皇

我係上你遵理live , 你條仆街成日都overrun

可唔可以講下咩星座同埋有冇做過mbti test? 係咩人格？冇既話介唔介意做下

I see, 你5年前退股唔再教書，同入會有無關係？

即係為左個人慾望需求而平日傷害他人
入會後學多啲嘢 捐多啲錢
就叫做better man?
但係同時間又唔會放棄已有既生活方式
繼續害人食人血饅頭

所以呢題咪問你退休同入會有無關係

黐lun線，乜匠要話人聽你咩level都係指住作品話你聽我整既。
唔通顏真卿想皇帝知佢識寫毛筆係跳part舞暗示而唔係寫幅俾你睇。
講到中世紀英國石工係黐線佬咁

仲有一個都市傳說應該好多巴打想你澄清
你話你教過HKU 同埋陸祐堂有你個名，係吹水定係真？

有無話邊一個職業特別多共濟會員？

ching有冇入埋mensa? 共濟會會員iq係咪特別高？

講笑姐，其實個陣好鐘意你over-run
同埋你次次落堂留低答哂問題先走

細個上你堂果陣覺得你好好賺
拍段片然後可以播足幾年
辛苦一陣就可以數足幾年錢
唔似其他補習嘅幾乎每日都要周圍走去敎書

你都睇得好通
近年有無行過屯門柏麗，睇遵理分校變成點？

ching對於香港現時高中同大學既教育有咩comment?

Ken Chan 都跑過好多年live, 唔努力點得世間財
其實佢個年代Kevin Ko 都係播片收錢

皇室有實質象徵意義。
個會就只係一大班人交會費，再懶神秘

記得果陣上到有一堂你攞肥姐開玩笑
但果陣肥姐已經死左兩年
跟住啲同學都細細聲講呢段片起碼三年前拍

你可以選擇唔說明
不過你用咗怪異不通既說明方法
乜嘢叫石工level, 乜嘢原因石工要尋求其他石工認同

見你真人成日好大個黑眼圈，唔知而家仲有無

你咪上咗連登開show
雖然未慈善到

你地既所謂低調，又暗號，又brotherhood推薦入會。
明明係自己實際地搞到地下組織咁神秘，就咪鬼反屈人一廂情願你個會神秘啦

仲以為建築系/ 工程師會多d
因爲職業性質都係去建設個社會
（雖然香港工程大部分人都係揾錢至上）

無論大學中學定小學都搞到好商業化
啲學校好focus on 點升banding/點出多啲狀元/點攞多啲獎
而忽視左教育本身
做教育唔應該下下咁功利，老土講句有敎無類

但其實Ken Chan 以前都係focus on 點幫你拎A,B,C

點解個網名叫千克？

暗號：以前會考係8A1B , B左個科係咩？

人地教physics

共濟會無鬼聊

ching覺得具備咩條件既人先適合讀physics

共濟會係咪真係有世人唔可以知既秘密？

例如比大眾知道左就會世界大亂嗰啲

唔同
補習社目的真係純谷成績，唔aim a b c去咩鬼補習
但講到學校應該做全人教育，唔係下下咁功利剩係谷成績

Agree
中學phy讀書肯死操肯死背就贏
但大學phy or engin真係要醒先讀得好

之後仲會開post嗎 想問歐美共濟會會唔會高level過香港共濟會？即係香港共濟會未必知d世界秘密，但外國共濟會可能知？

想問共濟會同光明會有冇來往？

我想知共濟會對呢個世界發生的大事（例如911）有無影響/關連？

我都諗緊係咪同一個

要比會費

想知更多

做咩係呢到介紹呢個組織 你認為呢到有高質既人嗎

你普通會員有咩好問？
乜野都唔知....

見識到連登咁多on9仔
有無後悔過黎開post

我想加入啊 推薦我入會得唔得?
留tg ok?

學歷如何

Ken sir

你用果張就免費食飯？

共濟會對世界有咩貢獻？
開會傾d咩？
有冇毒撚會員

咁大個組織 大事大非都幫唔到手
好打極有限

有講錯任屌

你個名

一班男人一齊解教生得好看，但無錢，無靈魂的女孩。

給她們快慰和生活需要。

yeah better me

要識英文

共濟會可唔可以打9中共班撚樣?

共濟會好似係邪教。。。

咩係共濟會？我以前狼人先有

你老幾呀

師兄, 可唔可以介紹我入會

真係想點解會入， 有咩特別

聽你咁講呢個組織都係食飯道德club

仲要比錢， 入黎做咩

不入虎穴 焉得虎子

仲有冇教physics

我都想問 係咪同一位巴打？

巴打，你話佢地間唔中會開會，講唔講得開會大概內容係咩？

睇咗大半, 共濟會 = 樓下街尾 福利會 咁上下

又縮又唔答呢條呀？

Agree
同埋感覺樓主知野都唔係全部
應該有更深層嘅野 佢自己都唔知

有冇咩福利

樓主自爆？

連嘉誠哥都只係20幾級 唔會知道曬所有野 但佢知既野會對佢自己有得着 入得會唔會計較咩利益 而係學習付出 學習做個更好既人

追咗十幾頁都唔係好明，
目的好似好唔明確，
唔駛搞到好似地下組織都可以做好人架喎。

立誓唔會背叛既兄弟會係好少

你地有咁多秘密儀式，點解仲要透過秘書先認到人？？球場啲黑社會都識唸詩啦，唔通下下搵晒啲大佬出黎咩？

我諗大部分都係人都支持你想法

面對唔到自己既缺點，自欺欺人，最慘既係大部分人佢都呃唔到，大家都睇穿佢
呢點你睇下我同佢成串討論既正負皮已經知，證明大家係有眼睇

唔好話共濟會，一個人既器量如此，去到咩群體都只能係低級會員。有其他巴打講得啱，作用就係要黎交下會費only

如果真係要搵個人黎正視聽，希望可以搵個學習有成少少，有啲資歷既黎講。
Sorry no offense

個盒點解有英皇御準logo？英女皇係咪member？定菲臘親王係member？？

共實樓主lv 唔高, 唔可以透露太多hidden野
共濟會邊有咁簡單

ha, 巴打係高登個個教授？

你信係咁普通？

搵左梁錦祥未

代樓主答：
英女王唔係member，Prince Phillip係Navy Lodge No.2612 Master Mason

個會開始要接觸群眾啦 之前又展覽個會長又上咗蘋果

美國開國宣言 簽署嘅有咁多個共濟會成員
如果真係信咁簡單應該真係冇腦

留名，估唔到連登都有共濟會會員

你係會員 唔係應該知道共濟會歷史架咩
做乜要根據蘋果日報?

當比個reference 啫人地 唔洗咁緊張

睇落做左都冇咩特別咁

呢到好多人信以為真

老實講，都唔知呢個會實際有咩作用。又話要做好事，仆街李嘉誠帶頭出納米樓，假平台。我睇唔到香港今日咩共濟會有做咩事幫下香港。做善事，不如做下義工好過啦。一班男人唔講政治唔講宗教。你地 慳埋開會啲時間去做義工好過啦。

有無係會入面傾過外星人，可唔可以分享下

係咪分左33級？一級唔知一級事？

美帝
trump trump係唔係

巴打係咪同舊登kilogram 同一個人

諗住搵日去信
主修哲學有冇分加

以前可能會覺得共濟會傳說好神秘，加上比條雙氧牧師吹奏得多，但係近年已經覺得，中共其實比共濟會更共濟會，喺大專界就有共青團、學生會，商界就有黨委、新香港人，政界又有建制派，全部向中聯辦匯報，然後大家叫「同志」，根本係一步步操縱香港各方面。

共濟會內部有冇諗過畀女仔加入？
利申 喺Neftlix睇晒共濟會紀錄片，好想加入

係咪美國所有歷代總統都係共濟會會員？
如果唔係會員 但有咩事向共濟會求助 你哋會唔會幫？

如果每個地方都係independent，會唔會思想理念行動都會有差異?
平時開會係咩人lead住?嗰個人又係點揀出黎?

巴打講中晒我想講既野

ok

中共入面有冇共濟會成員?

點睇共濟會儀式同摩門教好相似

根本愈死撐就愈自圓其說唔到啦

兩樣都係你死撐個陣講既
1. 覺得共濟會費唔貴，同類型機構例如馬會入面最平。
2. 所謂同類型機構原來只係有聯誼性質既慈善機構。

如果馬會同共濟既共通點係你講到咁 “有聯誼性質既慈善機構”，咁又點會得到你個荒謬結論 ” 同類型機構入面會費唔貴 “ 。
香港一街都係有聯誼性質既慈善機構，你講出黎面唔面紅？
用愈來愈多既謊言去掩蓋第一個謊言，你就係學到咁樣去 be a better man ?

咁你要欣賞埋佢點死撐、同點樣嘗試去無視人地指出佢既缺點

但又成個post 重覆一百幾十次自己入會就係為左be a better man ...

好老實講
開一個post既模式同睇你點樣reply都大約知你開post既初心係乜

你係有心普及既 點解唔直接開post指出晒所有謬誤出黎？點解要搞埋啲你問我答既野？
點解要hide message? Hide又左點普及？

雖然我唔知點解你會覺得共濟會好似好威
但係睇晒你啲回覆不斷自己呃自己，又出黎滿足自己既偽榮心，就知你點都做唔到個會既目的「be a better man」

雖則話個會係導人向善，幫世界做善事，
我真心想問你一句 「你有冇做過善事？」

希望樓主誠實回答

原來仲衰過d同鄉會

ha~~~~<
入黎沾下kilogram大師靈氣學下點做人
高登既十大人物點解會轉戰黎連登既？

大家唔洗理樓主
完全冇料到
個post可以收皮

唔駛再解話啦, 唔知你出post目的係咪想放風共濟會無政治目的, 避開中x耳目
你呃到細路呃唔到好多明眼人, 咪玩啦你地成立果班人係咩背景, 而出名果班又係咩背景, 同我講無目的

我係其他post都見佢post過張會員卡 係唔係真係be a better man定係上網拎虛榮心
真係見人見智啦

打下飛機咋掛 無陰謀論既話其實無人care

你講品格高尚 即係點高尚
即係唔可以爆粗 highly educated？

同埋會費幾多

樓主都冇料到?樓主係高登時期已經出名猛料

會館裡面嘅餐廳d野食，相比出面係好味d定難食d？（以高級餐廳黎計）

陰謀論人士特點
話一樣野無咁簡單但永遠講唔出點樣唔簡單

唔好傻豬到以為同一個人黎啦
佢明明唔係個個人又故意唔否認，等你地繼續去信佢係

同係呢到拎共濟個名黎狐假虎威既行為如出一徹

加油，推多兩下夠1001又可以扮睇唔到，唔答困難問題了

求link 等大家 “正視聽”